[I/A] Marvel Future Fight [21] 有Scarlet Witch制服 又要課金 你今日課咗未?

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.0 更新元素

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

4.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色排名及特裝推介 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

到底揀咩角色

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服?
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩"

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如: [url][url]

小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack
其他Pack 唔急

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:
[url][url]

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
ABX = Alliance Battle Extreme
BO = Black Order
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

Lm

lm

LM

另外提提大家 事前活動今晚完 記得換野

Reddit睇到依幅圖
猜猜我是誰

留名

Ca Thor Bucky Sl？

Sorry. Should be
Chris, Chris, Not-Chris, Chris

等究極世王攻略

雖然認到 但都好笑

提提大家十一點前要黛代代（清代幣

新手想問烏魯係唔係減cd就得？

自從買咗iw制服 成日揀錯雷神做美國隊長

- Products inside the Item Shop are reorganized by 6 items.

- With the addition of new products, quantity and prices of some products have been adjusted.

係咪以後固定每次6樣野? 咁買野咪少左好多選擇

本身都係賣垃圾 買好野就水晶
如果而家賣正野唔駛水晶 其實都幾好左
而且可能會賣uru t3/xmen素材之類 所以選擇反而可能多左就真

我係靠SHOP度買GEAR同3星特裝 本身有20樣野起碼每次都有1-2項會中

但依家得6項 除非佢每次都固定有得買啦

至於其他商品 大可以就咁放入去 無啦啦改少真係講唔通

耐冇玩，唔記得左有咩係大更新前要注意既
除左要拎晒D體力之外仲有咩

點解要拎晒d體力

例如有10個鐘後到期既聽朝更新server closed會冇左

你買依d野都貴wo
錢先係初期最缺資源
iso打黑暗次元 冇想要個款可kill app再打
gear打special同用token換 但你gear買返黎做咩 拎黎食?

今次更新冇okoye
更starlord都唔更okoye

新貼留名

今次更新後有新WBU，可以拎speed / blast本書

其它部份應該都無乜所謂

你真識食

合URU要用勁多GEAR 合一次3粒 2星URU就要4粒

同埋每日轉3子 一次150 每日轉3-4次 已經要450-600粒

之前4萬幾粒已經用晒

ISO我基本上唔會買啦 極限10萬分有得拎

一萬石j制服

淨係玩3子 都燒左我幾萬gear
依家gear 的確係缺
遲d玩埋URU咪

係呀 所以我先升爆個SHOP 每次有GEAR即買

依家改到得6樣 買條鐵

係咪都得6樣
咁升lv黎做乜

睇佢點改

所以希望照樣係升LV就多D野買

如果都係固定係6項

咁我估應該LV1係買10粒GEAR

LV15買到150粒咁樣

更新前有咩關要清咗先?

無人知跟新手果每日20月卡生體認證點解消失左？

好似得3日

我好緊張
聽日可以飲閪血

有咩清咩

係得3日

好掙扎
究竟升埋而家4星既thanos定升隻而家1星既女巫bb 得3000粒anti matter

通常更新到幾點？

公布話到14：00
返工專心做晒啲野，下晏開ser要入廁所j 制服

態度正確

今次好在可以提早更新，否則公司無wifi更唔到

DS直情同舊衫無分別咁

SL同rabbit似改左技
睇下有冇得返身

塞鑽石

睇片變左滯空技
當個個英都滯空技時
叻孖寶就好快會出滯空突破裝

係咪即係條link講果個女巫可以拎到第四日已經無效？

好事黎既
隻隻唔係滯空就無敵timeline battle打條毛咩

所以一禁nova果週，打thanos打到想死

更新到幾點?

聽日8點

打親thanos 殘血就無敵+補血
仲有quicksilver毛都掂唔到就比佢出圍毆拳圍死

手動囉

我就係手動
未識點避quicksilver呢招
係有時符碌用gg俠封到佢先贏到
佢一出圍毆拳我死梗

乜撚野....

用EMMA FROST
佢一出招就用淫賤步行
然後就輕鬆秒QS

我係同佢鬥快出圍毆拳

叻媽寶話隻驚要落架 等avg4上映先上返架

想問有冇聯盟收人
要會打聯盟戰

有～50隻T2

有冗員聯盟，而家有2個位，有興趣可加

?

好撚悶

雲巴 好耐無見

你唔識中文定閱讀理解差

好似多左人推POST 一日唔上就幾頁 之前

ok sorry

想唔想玩69互含

我一耐無玩 啲手勢生疏哂 sl瘋狂食屎 打左幾粒鐘先打完

屌你又黎

係咪想JOHN
隻手生疏左
我比條JER幫我打丁打返熟手D

死撚開啦死gay佬

我唔係基LO屌你

打快銀用狼人+5秒無敵裝

GAY

4P

女巫新技能

咁玩返69

屌你呢幾個鐘好難捱
其實可唔可以變返夜晚11點更新更新到第二朝8點

Qs易打，反而thanos新制配無敵煩到嘔，禁左nova同jean，逼住thanos打thanos，不斷消失+補血+無敵，打勁耐

返工無得打機好悶

朝朝返工搭車靠佢打發時間
一陣放lunch亦冇得打

我覺得GG 先煩, 瘋狂比佢定
同埋有時唔小心死左隻DS
其他果啲打狼人打到2046

狼人狂回血都好難搞

除左呢招, 有冇其他方法擋到圍毆拳?
次次中呢招只可以硬食等死

有埋無敵特裝更惡啃

我諗住等更新完先去食飯

我年幾無玩新嗰堆王/xmen一隻都無
宜家TL就係靠制服thanos打哂
今個星期禁左真係好難打

我用sharon roger同佢loop左2分幾鐘最後我頂唔順自殺

唉好弱智
琴晚係到睇youtube睇到11點幾先知自己未換活動coins，呢家重有成160個coins擺係到

狼人藍色果件真係打唔人, 除左用DS, 如果死左DS, 我會自殺死
黃色果件打人又好痛

我隻狼人仲未買制服唔知買邊件

留黎打飛機啦

用JEAN打啦

Wolverine 唔算太難，佢係招s5消失得耐，用d易駁技既英，今week我用冬兵都輕鬆打

知唔知維護到幾點，返工無機打

話時話點解條片唔見鍋蜜先

屌 又70點未換

廢鐵

但係我覺得今次呢件應該勁喎

1400

跟住hb2.0應該係垃圾

而家打狼人我用gg俠同iron man avenger 3 件裝打
iron man碌炮有時可以一炮射得死佢
好過用sharon

之前都冇大推WS

其實官方係咪冇諗過ws咁勁

垃圾我都照買
今次應該會買，奶閪血，DS，HB，鍋蜜先，同SL/RABBIT

佢出招前用滯空技強行cancel

提早開驚啦

googlePlay update 完都未入得

ds明明都係個件衫但加多個魔法陣就當新衫cap錢
死都唔肯當平衡角色改左d招就算

first buy sw

好似可以加 350 crystal, 唔洗買過新

350 crystal有改技又買得過

最近買嘅人就慘d

正 DS冇skin用唔落手
但又有排升
Prefer女巫, 留咗張6星選擇卷
快啲更新完啦

原生t2唔用得卷

佢唔逼你買制服佢賺咩錢 更何況今次350真係賣大包咁濟 明益街坊 咁都要比人屌

平到咁仲想點

係喎唔記得咗

話就話平件suit level就要重新升過，舊件suit 已到神話級，重新升過件新又會用好多資源

睇返段片
Dr strange 新制服有 小魔法陣射出嚟
Star Lord 有招有殘影 有啲似Cyclops 嘅ingore iframe技

同感 我蜘蛛俠既舊衫已到神話 買左新衫都係用舊衫

要定期課金課時間 先可以保留實力
不進則退

你咁講即係證明左佢地成功左
講緊拎件舊既制服出黎當新賣多次 同佢賣幾錢無關
而家賣350 賣平d你就真心覺得自己係賺左
當然350我都會買 但我只係指出佢地銷售方式其實好狗

段片冇窩物先
感覺今次佢會翻生到

窩物先同星骸影都無

其實我唔覺得有咩狗
你可以唔買

我仲以為今次DS件制服起碼加對泥黃色手套俾佢

好識捉消費者心理
明明係舊野都可以另你有種好抵屌既感覺

咁人地都係做生意
下下個個都無課 仲得了既
仲有每個月28蚊有2100定2700水晶
已經好夠

佢數值上應該有跟返1750嗰啲制服去提高

再者當初出DS制服時有500晶offer既，加埋今次350晶
你覺得蝕咪當係850晶去買件新制服囉

咁係咪姐係唔出好過出

貴又話貴而家減價比你班仆街又要屌
真係好難服侍
其實如果隻驚有心做D衫整得靚我覺得課金又有咩所謂
其實玩驚課少少金

等於你屌閪前會用條JER拍一拍陰唇位呢D見面禮貌黎...

搵食啫
呃唔到你班友課金驚都無得你玩

叻媽寶：貴又屌平又屌，更新？不了

我有舊個件 所以350都唔會買

cls

我反易覺得呢樣幾好 假設數值係等同返1050果D咁

咁其實只係補返個差額 唔洗比1050買過

我會買

咁你同唔同意...

唔更新都要屌

如果佢制服系統有改成
樣/技能
可以自己買完自己揀就好

出去食飯係街更新算

隻game 有free crystal，已經唔算送得手緊
350 晶個比例黎講，真係冇乜成本

gg homecoming > iw
玩唔夠一陣又新uni 反而我仲反感

講gg件近得個件雷神咩

Game都未更新，成班先知。有冇伏一陣咪知咯

講左好耐
應該...係唔會發生
每個skin 要有晒所有skill sets，可能真係好麻煩
佢又唔係咩超級大作，唔慌會投放資源

iso 可比晶加set
保留skill 換skin 一樣可以收錢，但就係冇

重未入到ser?

你岩，thor 至真
gg 係我自己買得遲

YK套衫 電影版好睇好多

Yk係邊位

應該係講緊Yellowjacket

幾時玩得呀

入到了

DS未升好係咪唔好買住？350今次唔買之後都唔會咁平？

雷神今次件都幾失望
比thor3件無咩點強到
按理今次件suit應該提升到同thanos級啦

玩得

之後應該要1050
350都唔買就真係笨撚柒

屌呀dr strange 250
個陣仲1050買左

鍋物先又幾撚型

入game試用其實唔差
睇得出nm係有心機整過嘅

咪係，隻野一星都買左先啦

starlord除左1技 其他全滯空技 ON9

已買女巫我要係咁奶佢d閪血呀！！

全部制服睇落都好抵屌
Starlord d技好得意

有合體技

應該得hulkkbuster唔會買

已買dr同sw，其他就睇包膠

想問呢隻game冇上網時玩唔玩到？

350

STARLORD

Vm型到震，星爵4招滯空，佛地麼無左召垃圾兵

兩隻爛鐵比想像中正

隻星駭一二技根本係普攻黎

除左SW DS
其他唔係太買得落手

ITEM SHOP真係改到得6項

烏木 無左暈石 長時間陷阱 召兵做盾
好垃圾下喎 D攻擊傷害%數 全部減左一半

已買sw同dr. strange

減一半水晶...

我都係買左呢兩件，其他真心唔洗太急，睇睇其他課長評語先

４技雖然改左個廣法陣但就無左舊４技既唔會被打倒

買完ds，冇咩事我翻去繼續儲6600先

除左PVP 好少用4技
佢無左長時間滯空
都仲有1-2秒既

不如升級材料減半仲好啦

有舊照買左 當收藏

即買咗wm

諗緊買hulk buster先定DS先

好似件件都要買咁既勁到

Hb唔買 買左wm sl同ds

好撚賤，但係我受
即係隻一星SW連制服cost 1750, 正價買衫送人
又可以宣佈6600無限延期

就咁睇牌面覺得鍋物先同star lord唔錯

啲新衫全部唔係多左滯空技就加左盾/無敵技
有冇重課巴打上黎報告下新衫啲Damage

成個InfinityWar剩係買咗Thor IM SW WS同DS
仲可以買多兩件但唔知點揀好

wm5技有90hits

sl唔只

hulk buster好似冇點勁到

暫時買sw同博士先,仲有兩個禮拜時間,睇定d

其實WM都唔只，頭先用一次打左277

你打單隻?

多

SL會唔會變能攻版ws

不嬲都係單隻架啦
做乜鳩唔怪得有90HIT
你仲過份277

無伏

轉頭要去課金
買哂D衫

有無勁到

想問SW可唔可以用6星卷變6星， 或者用生物卷升星？

唔可以 原生T2要用反物貿同生體黎升

你有無追post架? 唔得呀

搞到我真係有d想食石買個人返黎

無買過既就好抵,有舊衫就好雞肋,舊衫屈盟戰今日都仲WORK

明白謝卜戈

咩黎睇唔到...

提下新手先 如果想升一隻1星女巫到6星

大約要6千萬錢 同>6K生體

WB有回血喎5技

解剩cable個3個濕鳩任應該700幾就解到
而家只係差15場初級cable clear with QS

屌仲有qs要升呀仆街

解唔解鎖sw好

屌你大隻佬3技有免傷喎

點解唔係半價天啟...fuck

解完鎖放係到唔升

呢段時間盡解,解到幾多就幾多

我都係諗住解完買埋衫放係度J架咋

cable都未開

same 合iso同升特裝個d好煩

我食左 900石

呢隻驚真係遊戲界嘅大仆街

新片

咁你唔解都J得㗎

駁唔到

浮浮下咁個角色高左幾寸，要買...

解左好J D
唔理咁多，兩年前day of ultron等到而家，而家咁平老閪都解左先
升唔升係後話

我發現左件好正既衫
10秒精神攻擊......

改版商店似乎衝得過

手頭上嗰三億有地方洗了

新衫除左浣熊都買哂
啱啱試用T1 WM打組隊4秒有500k傷

有冇香港30LV盟 10LV商店 收人？
最好會打聯盟戰 同埋有 group

如果收嘅 留聯絡方法

點解我用過關卷無經驗升

正呀吊你，有P卡買! 7K水晶咋

你VIP幾？

8

個特別商品要用石買。。。

唔識睇D卡勁唔勁 買唔買得過？
如果唔買 有冇其他地方入手？

好似有卡片總覽

傻豬

少少地玩下 已經多到用唔曬 仲要用錢買

個wrap device d 任又要燒錢
btw:

hidden ticket 似乎值得買，24 張 528k

好糾結 得2400石 新制服得HB有升 其他都未升
但係雷神同iron man都未買
好想買曬啲制服去

痴撚線

7K水 好抵屌

買左博士先,集中升博士
可以應付大部份模式

收錢果個?

一心以為ds會𡟚似hottoys咁，改一改個髮型先出
點知原來真係一鳩樣

家下先33% 有排
新28日獎勵都係尋日先拎完

睇個商店又出返IW event tokens
睇黎又有活動

btw,點解你買兩件野就100%?

過關卷終於有得升人仔...
對我黎講真係福音

350都預左個角色模組一樣 係睇技

狗衝DS
反正350姐
就咁睇效果仲好咗

唔好推咁快啦

Push

其實抽十pack 675都未必中一張P

依家仲可以揀買邊張，其實真係抵

唔包制服既,屌佢

係啵...頂

制服要VIP17

我終於明點解我頭先升唔到經
因為我三隻都滿級所以佢出返三粒星星個樣....

D 生體要逐場WB打

咁味要打6千幾場

真係新手都忍唔到手
有愛行先

利申： 入坑第四日

佢應該計用幾多錢 我呢度好似係48萬

女巫打夠10個就得
佢食其他人生體升經驗值
用bam升階

好撚正 74萬有得買40粒bio

ironman特殊裝無視迴避有冇用？

一齊狗衝啦
雖然用完350
magneto又要推遲
但係真係好難忍

Ctp都有，好似六千幾精

推下推下推到6600都出sale

用過關卷有得升人咩? 要VIP先有?

有，有得升人但我唔知使唔使VIP

升人VIP 1就得

仆街了，android部電話開親都彈app

原來係咁 以為咁好
我無課 岩岩試左冇

28蚊月卡幫到你

可以棄game了

制服呢

第一頁

好想即刻升好隻鍋物先

一樣

留定7K水晶等P卡

試用左starlord D技
用落就唔算太勁
招一技依然係企係到硬食

咁仲買唔買好
反而rockets 多左6秒無敵
好似幾勵害咁

你狂㩒背景就得，或者重裝

2次都failed
棄了
多謝咁多位e幾個月黎嘅幫忙

見巴哈d人講話佢係爆破版弱化Bucky

咩事要棄

4招滯空都唔勁

過一陣叻馬寶實會fix番架啦 巴打唔好棄住

彈app

入唔到game
連netmable隻字都未見到就彈

又得番37XX 石

吊回避率

咁多位有緣再見

咁你考慮下換機啦,唔係既話好多GAME都玩唔到

聯盟有得買boost point以為放落袋到先，點知即加

灰撚左

部舊電話專係打機用

PC android simulator

新增更換今天的世界頭目功能

有冇巴打用到

話時話我之前都試過咁彈app法，一㩒icon即彈
後尾發現我爆左data
用wifi玩得返

再唔係dl 電腦模擬器玩
我用緊nox 幾順

買war machine定hulkbuster 好

未真係過
唔知如何
但應該都會買 用900石開左SW
黎家得番1300石左右
好掙扎

未真係用過*

不過今次更新完AN好似又慢返....

收 ching留id自申入盟 thz

好想全部skin 買曬啊

Tg傾

屌, 下個目標升THANOS 唔知升到幾時呢
而家4星

我天啟同thanos都係6星55lv

想問下jean 同thanos 啲料有無衝突

我對你真係好偏心，我盡量升到呢個名次，其他角我都冇咁盡

無....

skin 神話
URU 放滿曬都應該有10000內
過多幾日 就要70lv 買先keep到

*埋
自

終於升埋了

睇埋卡片，我排二千幾，烏魯四至五星，同位一半全覺醒，睇落去卡片既數字都影響幾多下

就咁都排7千=.=唔夠反物質升制服，我有盟友排名15x位

我想問熱血點係咪一定要超過100先有額外獎?每日月卡果100係咪等到滿左熱血再拎先有用?

升衫果D晶片打咩出嫁?

次元裂縫
影域25-30層
實驗室轉換器

係呀 一定要100先好 唔係好浪費

我都對佢好偏心

點解我隻女巫D數值高過上面位巴打但都排得後過佢...

出血太多

im t3技 hea撚到

講堅嫁喎，我見有幾個數值都高過
但我排名後過佢
關唔關我無裝烏魯事

係喎，而家用卷有得升人咪可以一次過升3隻

有VIP先得
如果要升埋制服要VIP17

排名有咩意義
上唔到頭3 =wfc

關

自high囉

啱

英雄主義

但係我無烏魯

VIP10升唔升到人?
btw升制服要成vip17,姐係完全無我份

Vio17好似要幾萬

得

官方出左公告話Android有問題，佢fix緊

突發!!!

Vision 隱藏skin 流出

放錯圖
呢張先係

係咁sell

開心左幾秒

load畫面張圖
im好女人

Clear左Data唔知救唔救得返

轉咗可以過關卷有經好撚爽呀 終於唔洗掛到部機熱撚到炒蛋

有冇制服包膠

但制服要vip17會否太難

有綁facebook就無問題

佢肯整到個制服完善少少VIP17 算得係d 咩
350水晶一套skin係就係好抵買
但係又要又頭升過件衫是否on9?
好心developer認真整過成個制服系統
就咁加粒制去轉skin version會唔會好過你出過件新衫
你都知件衫唔洗畫過個人物模組
但係開個新class 有幾曬人力資源姐
你咁樣開個新object 只係唔想煩debug
但係所有野要玩家承受翻
做多少少啦netmarble
大佬啊,win win 啦好嘛

制服升級箱?

OH 睇錯以為問升級箱
晶片既話
影域28-30層都好似有
次元裂縫就得翻升級箱就無晶片
實驗室都係得箱無晶片
商城有得賣經驗晶片
依家做緊特價

咁慘,者係比錢買或者打到影城28 30層先有?

唔記得影域25,26,27層會唔會出
只係依稀記得最尾幾關會出
要靠其他巴打補充
目前制服系統都仲係官方吸錢手段
所以大部分都係要比錢買

6:30 server 維護?
極限盟戰打到36萬分

我覺得升唔緊要，冇野肝隻game好快玩完
不過可以多d方法拎經驗同料

黑豹包抵用定應該用900石開sw +制服？

黑豹抵，因為用石開SW係on9行為

iso rank
uru rank
obeslik rank
uru amplification
好似係呢幾樣左右個ranking
同埋你數值係單支定team up 左
10 分鐘跌幾十位

thx 巴打，不過唔用石開冇番2個月都拎唔到

真係自己j 下，得個知字囉

拎完你夠料6星6紅20裝？

咁開到你預計要幾耐先升到六星六紅？如果你用石即刻升到咁無問題，如果唔係不如邊儲邊解成就

咁我估係uru我全部計哂得兩個uru
但我明明成4萬幾攻點解可以差咁遠

其實個過程本身要你逐隻升，native t2 太易攞既話而家應該玩緊t4

bp 個pack 成個配套可整勁個roster
一隻sw 升到幾勁都係假，到你資源鬆手就冇咁辛苦架喇

我換左機都成日彈app

有冇Ching知點搞

今次更新最仆街係可以喺lab shop買GUK機會少左

P卡 CTP 真係唔太重要

卡同CTP都有升完嘅一刻

而且現在Blue booty 都有P卡同CTP

升新角 升uru 羽毛換制服箱

全部都要GUK

而且金幣消耗量都大幅提升

成個lab shop更新壞處大過好處

用咩比？卡？

對新手係多壞處，但對高階少少既人著數會多少少，因為除左p卡，有d卡都係要抽先有，但商店果舊有得買（雖然要升但平）

40k dmg wtf

iw special offer
$398
300 bio
200 normstone

$788
2000 cns
2000 bam
屌你老母nm
我唔撚要bio 呀
比800 cns bam 我都制

尋晚已經講緊

還我20格ITEMS

係卡

係咪爆左卡呀

升潛力差別大到, HB一場升爆, 女巫得4%

有冇巴打分享下咩角色過到wbu normal thanos???

冇綁係唔係收得皮

有綁Google acc都得

想問下有冇平民組合過到

如果冇女巫可唔可以買住個skin先？
最近先回鍋要一段時間先解到世界頭目啲成就

Star lord啲 手指畫得幾靚
Ds個啲仲係起角手指

咁可以告別了
希望佢可以好似龍珠咁，就算重玩隻game都記得上一次嘅資料

奇異啦

買咗啦 想買埋女巫skin不過未有女巫啫

新制服有邊套值得買？

最終都係忍唔著手買Starlord 制服
仲未升上T2
已經大大力

all

咁勁咩？

同舊果套比 D技出快左 輸出多左

開心大發現

正確d講係4萬6
但我排名低過你地好多

呢個課金代幣 原來係最右有得用！

好想課金買制服高階卷,升完件制服去拎ctp

我有神話卷喎，要唔要比你

im t3 call馬好正

唔使咁惡呀嘛

星爵新制服真係勁左好多
543連住落，無限loop

D人打WBI係咪真係咁ON9
係冇眼,唔識字定係弱智
點解今日果個咁簡單都可以有人帶3隻英雄入黎

係咪真係勁？唔好呃我買

有冇人買有hulkbuster件衫

我自己覺得真係勁，除左招垃圾1技之外 其餘4招都係濟空技 最正係543之後招5技岩岩好cd完 再loop過

太陽神仲要等下個月強化

我有買，可以單刷影域20層

thanks bro

咁你都有google play account嘛

lab個新coin 有咩用?

即刻refresh d items

d xmen羽毛好快就2000，但d紫石500都未夠

滿左d羽毛通常點做？

用qoo dl的

真
我已經帶兩隻反派
佢地每人帶一隻就得
班扑街帶3英雄

擺

好老實講，除非每日成就要完成任務，否則好多人係唔理，包括我，帶d強力英打完就算

咁做任務黎做乜
依家重要出人出錢

除左DAILY
拎第一緊要D

如果真係想確保拎DAILY
自己帶3隻反啦
但如果你話想拎個獎勵
最好都係拎到個4星特裝 4星卡 是旦啦

我以為得我一個人係甘

三週年登入送六星

係 所以忍左手, 可能買定件衫放係到先

咁今日既每日成就無要求要完成侵略戰嘛，而強力既英雄係多過反派好多，打打下無晒反派就唔打咩

我qs都未升完呀

原本都係因為招一技
諗緊買唔買好
但最終有愛買左落去
用落有幾過隱
尤其同DS招合作技
成日出黎觀摩

我以前都會試下拎埋個獎勵 但打打下發覺D人根本都唔理

變到我都用幾隻勁角打就算

成套iw已買

係 一回好3技就出,睇佢合作技重型過5技

鍋物先招5技做到一隻37hit
好似好勁
但唔鍾意鍋物先

Doctor新制服平到咁

曼怕係遇到低level玩家, 尤其係% mode

大佬啊
我自己帶2隻反派，你地帶1隻就得
你強力英雄都係帶1隻就夠，你唔會帶3隻啊?
3隻反我唔係唔想帶
但係新手邊有咁多啊
再加上帶3隻都要有個帶2英1反先夠數
而且我都要帶隻輸出
場場有大腿抱咩

所以我都係1強英配2任務英

打左3-40% 之後兩個新手比人打返轉頭 扣返40-50%

你唔係覺得打十場先得果1場都未必出既 4星特裝/4星卡可以加快你追到進度呀麻

鍋物先造得唔夠傳神 明明癱咗但跑得快過小明

咁有時打得梗係想拎埋個獎勵
我都agger位巴打
我都唔預你三隻都反派
都預每人2反1英
但你帶3隻英
咁真係玩串個場姐

今日更新有冇邊隻係翻身

洗乜咁燥啊

呢個game mode由出嗰一日到依家啲人都係盲ga啦

唔嬲都要等1至2日先真正知道強度

基本上今次制服都上次一樣

隻隻都勁咗好多

不過強度去到邊 要睇多陣先知

都係等多幾日出包膠

唔係啦 我試左課月卡都課到

月卡角
我都等緊，有得buff 就ok 喇

你唔係覺得咩都冇拎反而可以加快我追到進度呀麻

講起4星卡
頭先co-op第一格出左2張
又有肥料食下

寧願佢好似之前咁升一級多一樣野買

依家錢又用多咗
refresh time又長

出任務仲on9 出齊咁多隻人要洗勁多錢

唉 次元商店變成咁 想買經驗晶片衝等都唔得了

用飛升人吧喇

咩飛？

過關卷

屌好撚伏，完左三個先得唔夠90粒冇乜用既dimension coins

我有3千幾張 成日唔捨得用

再唔係傳統D搵隻T2帶隊自動刷每日要刷既野都升得好快，又唔係消耗卷
不過變左消耗部機既電

點解用多幾次之後
拎唔到經驗值 有次數限制？

係
不過算係咁啦

想問DS其實仲有冇需要用I am also groot?
第一個8粒set就中呢set, 但係DS制服本身已經識回血

係我眼中ISO SET從來都係得3攻

hawkeye, angry hulk, 仲有一set係咩
我咁多隻得HULK洗得出hawkeye出黎，仲要一野就中，但係我冇咩心機升佢

痴線, 過關卷有得拎EXP之後超爽, 一晚升左6隻人上60LV

過載

vip lv 幾?

V7, 好似6定7就無限次數

9個左上角t2 紫色係咩意思

想問下 dr.strange 我有原本的uniform 仲需唔需要買新(原本個件買左唔係好耐) 先唔講350好抵的話
Thx

新制服+15%攻 (舊制服+10%)
350石個人覺得可以既

岩先睇 升一隻sw要8800粒反物質石 同 7千500萬
起碼都要兩個月先升到

呢兩樣資源少到爆 淨升佢有排搞
課金都升唔到 （唔計極大金錢力量）
$788先1200反物質石

每日打齊WB，每週打影域就有

我夠膽講，正想咁升Native T2，永遠最頭痛係啲BIOS

影域 我應該今個星期可以上到20層 wb 每日打齊
生體要6千幾 堅係頭痛 錢每日大約得三百萬左右 都難
可能真係急唔黎
不過話係咪差sw一隻可以打得仲勁又唔算係
隻game某幾隻一線角色已經好易做到入門標準
5場wb 15層影域

本身Native T2就係唔係易練得出先有佢強既價值

當初Black order五將唔通又可以一個月練好哂？
出Thanos要兩倍材料去練(對比blackOrder) 咪又係慢慢捱
以前未有咁多OP角，打得贏每日五場WB已經好勁
練出一隻Native T2已經要post facebook

玩到成手Native T2角真係要慢慢肝返黎

玩咗一個月課到上vip7 份人太心急
升咗奇異果博士同快銀 黎緊就升sw
但吸收咗課金既惡夢 今次應該都係慢慢砌佢返黎算
宜家j住佢對奶先

玩左一個月就升爆博士算快，升佢D同伴真係升到屌出黎
我回歸左一個月都仲係得70幾％，而家先開始最惡搞既clea

IW captain 5技多左animation

我用卷升
簡單方便暴力

哪有二，三星卷
最快都要刷到4星先用得卷，又唔想用高6升呢D濕鳩

長期缺金幣阿屌

一日三粒真係幾嬲
當初出既時候一粒都可以唔跌添

今日得兩粒
真係屌佢老母，限三場都要有場唔撚出

用金買得既制服係送都唔撚屌

所以我都幾佩服自己當初係無課玩家而儲齊所有角，今日仲升滿幾隻原T2
去到磁力王我先第一次買月卡

照買，升制服或者岩使，加到屬性

當初Clea都係用券升，仲要啲券唔似依家咁成日有白金箱

唔係想認老屎忽，但真係唔同玩法

之前要刷亂入添啦
依家固定跌到兩、三粒其實好左

升完clea無用過

T2埋用黎打影域亂鬥都好快自我收皮

又可以棄game喇

最後忍唔住課左高階制服卷個包
拎埋石去買新制服,同埋升左hulk件制服拎ctp

啱啊

我買完新制服都棄，等下次蟻人應該有新角色掛？

你玩到後期啦？

叫做都係既 我係開game玩到出ds,跟住棄坑,呢家回歸返

我係出X-men之前棄，前排復3先玩返，而家等緊儲緊天啟身體，升埋天啟又再棄過

香港復仇者

Hyperion

用哂全部bios竟然差1lv

呢個星期,盟戰有望衝破7百
跪求有無巴打教我過8百

唔好意思 新手想問下大家 scarlet witch呢個角色點先拎到 生態認證都好似冇得簡

要打世王 不過新手唔好諗佢住啦

買左套衫好想要

買左先發現無角？ 邊套

rumble 用手控ok 既
35 32 34 咁
佢控場唔錯喇
但就係得sl 有機會用下
同埋入手難度同強度唔太合理

sw套新衫。。。

update 完好似可以用石買隻1 星番黎
但新手好難升佢，買番黎係擺住先

我都諗住用石解佢算

次元商店個特別商品好似無左p卡既

比格生體都好呀

我自己反而暫時重未諗住棄
可能到我升齊哂d人之後就hea玩掛,呢家重好努力升緊thanos果堆原生t2

一齊玩麻 做咩咁快棄

升WB 會升到好快想棄

但係用石解完都係要打20場先出

打就唔難打既，一日五場四日就有，只要計好夠bam升六星同升裝，混沌石升六紅，生體升60lv，同埋幾千萬既金幣就可以，唔係夠材料真係無必要用晶開

個item shop好似抽起曬d好野

尋日見有p卡同ctp

我隻sw都係拎完就放左係到 如果唔計埋開嘅話 jean仲好升好用過sw

係邊個位買？

不嬲可以用水晶開
只係依家有制服俾你水晶減半

成班唔睇patch note

要棄就快
無謂浪費生命

有無巴打可以話俾我聽vip7要課幾多水晶
唔知課週年包夠唔夠做

屌想返黎玩 換左電話 舊個appleid唔見左 冇左d紀錄

無綁facebook？

請善用Google 同 寶貴既大腦

應該2萬尾3萬到

果陣時好似綁gamecenter

多謝上面兩位巴打
原來要課兩pack先夠

覺唔覺快銀改弱左? S4比以前扣少左好多
仆佢個臭街

64to34
少左一半
但無加番攻 50%

岩岩上巴哈都見到正打算上黎問係咪改咗

所以我一向好強調你除非齊料可即上先用晶，否則不如儲左料先，我俾你用晶即開你唔夠料又係擺，一樣都係要番一段時間先上到，咁點解要用晶

當然你升到四星都可以打到十零層影域，但完全無呢個必要，成本太高

除非你差一兩樣過唔到（1x秒通關）果隻先好用晶

係咪已經可以雪藏 先岩岩升好一個禮拜

咁撚仆街

喂屌你老味, 岩岩先用晒啲料升佢無幾日
早知升thanos 啦
臭西netmarble,
又話唔改約既屌你老母,
咁玩法即係咩人都唔洗升啦,

屌你老味
棄game on99

係啦 呢排隻野廢到仆街

更新完先咁
前日無事

新玩，剛30lv,有無聯盟可以join

真係改廢既話棄game 都得啦,

同求 lm

次次更新完第二日就覺得個人好似無左目標咁

係時候棄game

我都雙修緊另一隻Marvel game

CHAMPION?

另一隻

Champion太講抽蛋，加上無乜人
組隊打副本都唔夠人，令到想有勁角更難

緊係啦
成日更新d小更新

雙修邊隻？

邊隻

我覺得係好事, 快銀太屈機

佢屈唔係屈在hit數
要改係改走佢招被動 破 超甲 無敵
好明顯唔想你地用快銀打boss咁快啦

邊關快銀真正「屈機」事

隻GAME好矛盾 招技明明寫住"無敵" 但一堆英有"貫穿"無敵

咁到底無敵仲係咪無敵? 遲下係咪出個絕對無敵

穿無敵都唔係問題 可以用滯空補救
問題係穿超甲呢下戇鳩

新手咁辛苦升完又話改廢, 係唔gur 架啦

唔賣廣告啦，上app store / play store 搵下Marvel
得唔係幾多隻game啫

隻game算係新開左兩個月左右，慢慢會多野玩

你可以去叻媽度投訴

要集體投訴先有用
唔夠人多 彩你有味

你諗下之前全球boycott終極箱要搞幾耐

啲畫風麻麻地

神風戰隊呀嘛.....果隻用返漫畫造型
但我驚一玩落去會課

打極盟得返一半分
打究極wb變廢晒

屌, 嬲
唔好提!棄!
咁玩法容乜易升完隻thanos 又話改廢, 晒時間

穿超甲係咪姐係 出緊招比佢打返轉頭??

原本被打無硬直 都變有硬直
而家快銀變態在 穿無無敵之餘 穿埋你無硬直
令到你硬直到係佢
快銀無滯空都反擊唔切 又食多次技

有3個可能
1 bug
2 真係改弱
3 出新制服

呢隻唔好重課，多多都課唔掂

但有個新手包可以課

叻孖寶改弱佢要交待啦！
依隻係育成game來，
好多玩家課重金為攪勁隻角放晒Ｄ勁資源落去
你家下去改弱佢，課重金放＄落隻角到玩家要叫佢回水啦

使唔使刷首抽

好彩對快銀冇愛 升完之後都好少用

哦 明晒 終於明點解有破防/超甲都成日打唔到佢

唔洗，無首抽
但新手玩幾日之內會有個$78包

會隨機出CA/ BW/ BP/ Thor 俾你買
中BW就即買，CA次之，BP同Thor就睇你有幾愛

之後都無乜野係一定課

如果佢被動剩係穿無敵 佢唔會係pvp咁屈
而家連手動都未必打到佢

上面講個新手包，如果中左唔係你想要既野

就要開個新game center account去開新號

屌佢老味 平時timeline qs手動打得贏狼人
琴日更新完之後完全打唔郁
屌佢老味

即係幾日先算一個首抽....

居然BW係最勁

認真，我係你就投訴佢啦

分技能去睇隻英咩Rank
BW仲好用過Thanos

但係幾日先定到要唔要個AC

唔洗等幾日，係新開account會彈左優惠出黎
但好似新開三日之內唔買就之後無得買

其實唔課個新手包都可以照玩
但呢隻出碎片仲少MFF，啲勁角有排farm

棄棄棄,
有咩GAME玩呀

隻新龍珠仲未出IOS 版

重教farm咩角，farm完變勁fuck孖寶幫你官方改返弱佢

終於打爆影域
可以專心升世王

你追下post先，唔係講緊MFF

tks man
原來我都只係用左usd1800 左右
玩咁耐都算係咁

有無人突然好想做愛...

姐係新手仲洗唔洗衝隻qs岀黎先？

我想問Black Panther個3300 pack抵唔抵課
我驚遲下冇左個promotion

抵

有愛就課啦

一開頭明明仲大把人升

好! 等我用自己既棺材本

又改廢架啦

你喜囉
反正買左同無買個分別唔係超級大

準備買，為左p卡，同多隻新角用
舊個啲開始用到悶

其實一直都唔建議新手將所有資源投放哂落一隻qs
新手其實應該先以增多自己可用角色為主
咁樣你係各方面都可以多d變化
qs係勁但比你有一隻好勁既角又點
影域你打得一層世王打得一次
所以你如果話好想要呢d強角黎型下威下當然可以升
但真係唔建議新手一黎就投放哂d資源落一隻角色度

新手建議都係可以穩定每個禮拜15場影域為主
225張bio真係太重要
升wb又會食q曬生體，拖慢升普通角既進度
到到可以穩定十五場再來諗升咩強角

你撞親個頭啊？

點解咁話我

但係升左QS可以稱霸時間線
個個禮拜拎220水晶

我諗到時所謂既強化又係出一套衫
要俾錢既buff

時乜尻間線
你估條時間線得你一隻QS咩
到時你QS D ISO同特裝唔夠人黎
跟住角色又無其他
你覺得仲可以個個禮拜220?
再講QS?
你未轉撚到我，我已經燒撚死你啦....
跑呀啦，跑呀啦，黃金右腳呀啦!!!

鐵頭功呀拿,金鋼腿呀拿!

少林功夫醒~~好好野~
少林功夫勁~~係好勁~

新手想一句講哂俾佢地知要點做呀嘛

練QS係無錯㗎喎

唔好咁搞佢地啦，我驚佢未升完隻QS
已經連GAME都唔玩

想問跟住落黎係咪升Titania, Mantis, Sandman呢幾隻好d?
IM, WS想升但要買衫

你有石買衫梗係升IM同WS
MANTIS都要升
但Titania好似得隊長技有用

上面3隻T1滿裝都可以一層影域
T2只係加快速度
T唔T2 睇個人決定

下面2隻要升就升到最盡
但唔會令你失望

我課左大約$2000就vip7

應該升左IM, WS 先，再買衫

呢隻game自己鐘意就得ga啦

又比d巴哈仔fake左話要升titania

咩解會t左左上

無fake啊，titania加50%物攻
點解唔升？

左上呢隻好用，有免傷有控

Skurge? 唔知呀, 盲盅盅就升左, 還掂唔夠反派用, 我諗無壞掛

真心無問題，我都特登拎左150BIOS準備升佢

有兩碌野....

玩到30lv有無聯盟入?

好 咁升埋, 但3隻會prefer邊隻升先或者勁d?
反派Mysterio好似都有用? 唔係好夠反派用

打影域為首要目標就一定係

宇宙反派 > 反派 > 宇宙 > 爆破 > 速度 > 力量

宇宙反派真係無乜邊幾隻

其實個投票寫想邊個有新制服 成個感受唔同晒

black order

BlackOrder, Thanos, Loki, Anti Man, Dormamu, Hela, Ronan, Ultron

For assgard!

For Ass-guard

洗Sw Iso Set洗左 500萬都未冇Offensive Set
Dllm Nm

有*

棄!

轉玩MSF

更新完之後升左勁多隻上60

屌你老母 74%既成功率竟然強化失敗，
又要再儲過

有講過84%以上先會得

好似話試十次84都十次得

Btw，你唔係用埋啲魔方碎去升潛力掛？

AN機FIX好左 舊日果個巴打

我無魔方碎，新手未有能力拎到

謝謝巴打
又要升過，我得3隻英係打到世界頭目，每日先打到果3場拎資源

咁當日個投票係投邊隻英出制服，官方都無話就咁buff

例如?

我上次60

咁你仲谷隻CA上70Lv做乜
啲材料夠升多一隻半隻世王啦

really doubt that

我試左幾次，sofar係成功

唔中意玩take turn Game

轉左

休閒玩下ok既

我試過84%失敗

用劵升咗HB同Racoon上升T2
慳返生體同Bam升lv

好開心, 今晚11點後終於可以睇下劇
唔洗清任務啦

秒速玩哂一日既野

game 都唔撚開呀

咩任務

佢好似話棄game

棄game個位推post仲勤力過我

我懷疑我先係棄game個位

我想問唔係話31號會有活動任務出
點解我唔見

棄就棄啦 唔送la

梗係拉多啲人一齊棄

小浩克

嘩屌堅野

棄就無，不過基本上11點打12點都差唔多清晒

好野黎架

唔怪得今日用快銀打wb慢咗咁多

升過嘅六星得呢啲
影域打到第8層就冇曬人用
想問係正常定我亂鳩咁打所以咁

又要放返張圖

講起棄game
好耐之前有個無登入14日之後有回歸獎勵果個活動仲有無
記得果時忍住唔玩14日
重要特登揀係無乜活動既日子

唔洗升qs啦 廢既

就咁睇呢張圖可以打14層左右

我玩番mff最主要係因為house of m

屌唔好睇岩岩升完無耐.....

雷神打後係未滿60加全紅

依家升lv咁易
唔好同我講做唔到啊

點解咁做

Qs升到4星就改廢左，轉一轉谷隻jean 出黎先

Why not both ?

Dllm Nm改我隻Qs

我玩Mff都係為左用佢

大家好，我是CM宇宙奇點。

首先，給大家帶來不便我們深表歉意。

此次發佈的更新詳情公告中有部分遺漏內容未向大家及時說明，望大家諒解。

目前有很多特工透過論壇提及快銀技能相關問題，但這並不是我們為調整角色平衡性而做出的調整。

此次更新中修正了可隨機放出投射物的部分技能非正常適用導致傷害大幅增加的錯誤現象。

此錯誤現象已透過5月30日的更新完成修正。

修正錯誤內容中包含快銀的技能，我們絕無調整角色平衡性意圖。

在5月30日更新詳情公告中遺漏了此部分內容，未能及時告知大家我們深表歉意。

修正角色及技能如下：

快銀（經典）：光速疾走

神秘法師（經典）：驚異魔術

薩諾斯（無限）：宇宙涅槃

上氣（現代）：氣幕

我們絕無調整角色平衡性意圖。

笑撚左

巴哈有人發現左 烏木無限skin 可以無縫控場
控到鴨胸企定定

即係以前係bug鳩左先64hit？
講唔撚通喎

all right reserved

補Link

即係點？

即係之前5技60幾hit係big喎

Bug

即係改廢啦

唔係改廢
而係佢本來就廢

fuck孖寶下次話其實狼人復元力強係bug下次又改低佢一半
jean阿當多無無有得復活係bug來下次改到又無
鐘意cut邊隻能力就cut
你比＄課金去抽ctp落隻野到就on99昆你水

大家再比水晶重新買過件將來出新suit或t3佢先有返以前無bug能力啦

屌你老母netmarble!!!!

不意外

講左唔會再課俾佢

屌正龍珠出左了
唔洗玩垃媽寶

agent 13咪係咁
以前佢打盟戰好勁
nm眼紅就nerf佢
nerf完再出套skin假buff真賺錢
但係實力已經無得比
講完先記得原來仲有呢隻角色

對上一次大nerf 就係Bullseye 6 技
自己都幾鍾意Bullseye
點個好快就nerf

升完鋼人, Magik冇再課, 等下一個月卡角先

同你調轉，鋼人20 20 19 19，有下一隻先搞，而家28蚊月卡算

升隻qs升到咁撚辛苦之後nerf撚左，屌

qs本身係原生t2角來，
勁Ｄ係合理
而且qs出左8個月
你話8個月係bug
重有正值fuck孖寶轉t3來先改
改完又無係更新到公佈
今次fuck孖寶做得真係好樣衰

經此一次每個月連$2x水晶月咭都唔課

我等緊下隻非xmen月卡角
我隻Valkyrie 等得好苦

唔合理

臭西！！

唔敢投資原生t2啦咁搞法
隻隻都有bug

不過講就咁講 之前班老手一早升好qs都玩到夠

不過咁樣改好撚狗呀屌

咁可能我果幾次唔係85，係80，83 果d
如果84 + 係好穩，66~70 我會一次過算數唔賭佢了

仲拉埋上氣落水
上氣都差唔多係兩年前出啦 唔通個bug係上個月先有咩

屌喇星

NERF咪認左佢囉

個BUG出左8月個先FIX到?

咁點解當初T2 COULSON 同 雷神3制服個BUG唔洗一兩星期就FIX好

咁攪法 遲下

博士被動技5秒太長係BUG

鳳凰4 5技攻擊太高係BUG

要NERF一句BUG就攪掂晒

好似越多卒仔越高攻，skin 係s4 cancel s5?
係咁上下
果陣arm arm 識用就nerf左

真係超狗，同埋speed 冇咁多勁人...唉

老手先最慘
有好多老手為左ko pvp其他qs
課重金抽ctp爆星烏老同位素
放落隻qs駛左唔少＄
之前pvp唔少養得強qs係pvp可以輕鬆ko狼人
家下改完後打狼人變廢晒啦

8個月隻角fuck孖寶呃左其他育成課金＄呀

升一隻原生T 2 要晒左幾多料呀
屌，

魔雷基招一技暫停就bug喇
有無人記得？

人唔笑狗都吠啦，好彩隻快銀升到4星者

屌那星 隻快銀升完一個星期都唔夠就廢撚左 仲洗左件200%增傷ctp落去

一齊棄game 吧，
咁搞法真係無動力升第二隻
你地老手就話姐，隻隻都升晒咁濟
屌 ，我地啲新手，儲齊料升WB，
仲上黎問你地係咪升快銀先
屌。。。。好ON 9

屌你老母 幾日前先完快銀仲隊晒覺醒同位素落去

唔怪得更新完用快銀打sl尾幾層R J咁R 時間夠都未打贏 屌.....嬲

有三點好笑
1.隻野出左咁耐先話有bug
2.出t3但驚原生t2仲勁過t3，就弱化佢
3.當日qs全game最勁果兩三隻唔改，而家其他英追到上黎先話改弱

果時有2星魔雷可以打曬全部關
開乙太 卡設定
仲勁過時間暫停
果時難升我仲特登用水晶買佢生體升高d 星數加傷
可以加快bug死boss速度

你真係棄就棄
唔洗搵人一齊棄證明自己

事實喺隻game好多次
都係玩家成功屌到Netmarble
係有機會改返QS
COOP 制服升級 同抽蛋3子
都喺靠玩家上mobirum同評分屌返嚟

如果Cynicalex出聲
好大機會成功屌返
不過佢自己講過好多次要nerf QS

真心講balance 返角色唔係問題
不過就咁減傷害
搞到WBU都過唔到
事前又唔講
又唔係角色平衡
重要出咗T3 先改
出咗咁耐先話bug fixing先喺最大嘅笑話

知道依個Bug 就真係老手

其實由頭到尾我都覺得3子放抽箱無咩問題
搞到依家有錢都好難T2
裝都升唔到

果陣未有影域
魔雷基同黑豹生體好珍貴
商店一見到即買

仲記得反派圍攻好惡打
要靠呢個bug先過到

我記得我隻黑豹係第一隻升到上6星
果刻開心左成日
第二日仲同同學分享左我黑豹六星
佢地都好羨慕我

如果人人學你咁覺得3子放抽箱無問題
之後你會見到每次出幾隻新角
1隻月卡 1-3抽箱 1隻平民
抽箱個CP值係最低 隨時過萬水晶都抽唔到齊T2
呢隻GAME就會開始加快收皮

因為隻GAME原本每隻角色都係有數得計 明碼實價
如果之後D角色要變成玩家 計唔到1隻角色要幾錢先6星 T2 T3既時候
你覺得仲有無問題

好似升爆原生T2角咁
I know that feel

BUT 咩叫有錢都好難T2到
你788課張高T2 就T2到啦
3X788姐最多

第一關就被bulleyes屌打

3技拉再1技?
呢個真係史前bug黎

仲要避8爪魚博士既激光

用2技拉埋身再1技易啲中bug

好地地一套電影救返成隻game
NM又要逼鳩人棄game

呢點無諗到
我已經無視左課金得來既商品

我就覺得佢放係抽箱都可以從遊戲拎翻來既水晶去抽
抽唔中都仲有BIOS比我去升角色
相反月卡角 一個無運,升唔滿d裝
就要買多一次月卡,月卡都保證唔到用2個月可以上到一隻月卡角色T2
所以我都停課左差唔多年幾月卡
咁你又點睇呢兩樣野?

上次多人屌抽箱係因為除左3子 入面仲有一堆廢角

10抽先保證有3子其中一隻3-6星 一個唔好彩

抽幾萬都未夠T2 OR不段重覆同一隻

當然都可以高6+高T

但問題本身大家貪隻GAME冇RNG呢樣野

呢次加左入去先咁多人反佢

至於月卡角 好多都係會配埋高6 一拎完即變6星

之後每日拎D BIO黎升裝T2

你要講黑仔
2個月月卡 有600X2
1200 你要6星就一定岩岩好一個月夠620
仲有580 比你升+15-20
月卡 可以比你明顯咁升同一隻 如果你咁都2個月升唔到1隻T2
咁真係好黑下 唯有靠T2卷即上 因為月卡角都係T2卷上T2係CP高

假設3子抽箱
當你一開始 係岩岩出果時 抽完即6星 唔知佢本來只係優惠期先即中即6星定點
升裝當你又要580
即係你一共最少要中3-4同一隻野先可以升到T2
既然你講仲有BIOS比你升其他野
3子抽箱 目標就係3子 其他角色BIOS 一律都係唔需要 又或唔重要

當你真係唔好彩 78x3 先有t2月卡角
仲係明碼實價
但係3子抽箱唔同 每抽一次個水晶數係好大筆
仲要記住 唔課既人 佢地d水晶隨時為左抽箱 買唔到制服 買到制服 抽唔到箱
仲要係機率成份得到
黑仔起上黎 我寧願月卡黑 都唔好係抽箱度黑
因為課黎抽 隨時個成本大過78x3

我記得係每抽一次有10下
要抽3定6次先保中一次6星
但係重覆既只有256生體
即係最料每隻子 連保底要中3.5次 先得條數已經好襟計
有無人記得每抽一次要幾多水晶?

當初我記得有人用左過萬水晶狂抽都中唔要想要果隻t2到
反而藍marvel 夠變2隻出黎

我記得

第一次抽10抽 必定中一隻6星

之後果D 每次抽10就一定中一隻3-6星

每次675 官方果時送2000水晶 D人可以抽3次

我記得好似係 每隔抽3次10抽先可以保中3子一隻

係咩 咁可能我記錯了

睇番官方

首次進行終極英雄寶箱10連抽時，100%機率可獲得6星終極戰隊新角色。

之後在購買時也可在限定次數內獲得1名6星終極戰隊新角色。

我記得係第1次抽 送
每隔3次抽 先再保底
O送
X唔送
OXXXOXXXOXXXO
當佢用保底4次T2一隻3子
都要抽13下

屌 咁唔怪得D人有2隻BLUE MARVEL都冇其他

原本係1750水晶

之後半價係引你抽 等你地消淡氣

呢個係之後先推出來既事啦

我只係想講同樣都係講運氣
點解無人會屌升裝
而抽箱就咁反感
我接受得升裝係講運氣，自然接受到抽箱
唔洗理我係咩理念
我都覺得玩家抵制抽箱有理
你地d人既論點都好充足

其實我自己都歸納唔到點解我會覺得抽箱無問題
但係我就係我
我都會希望呢隻game可以長久發展落去

遲d又話鳳凰有bug又改弱 到時真係冚家剷

放心 呢度唔會有人迫你改變你既想法
只係想講番 點解抽箱唔可行
如果MFF係一開始就係RNG GAME 就唔會有問題
但都可能唔會捱到咁耐
其他MARVEL手機GAME 有版睇 捱到都未必多人玩

今次真係好撚諗鳩
隻快銀出左差唔多成年
佢先同你講 BUG 黎 我地FIX番啦

仲有點解 卡片 特裝抽箱可以
因為 角色 同卡裝定位唔同
卡片你可以唔抽 特裝可以唔抽
都有其他方法拎到 最多唔係靚卡靚裝咁解
但角色一旦要抽箱 你唔抽 就真係無...仲要機率...

呢個藉口連細路都呃唔到啦 當人弱智

仲要拎其他角色/制服黎支持自己先搞笑
上氣=垃圾
滅霸制服 撚知咩 又唔係勁
魔術師 邊個留意到

更新送5星?
送咗係邊

仆街 仲升緊快銀

點解我都仲覺得qs勁
係咪我冇打timeline
我打無星都仲好有力

打親timeline對QS都要同佢鬥快出手

有無人可以指點迷津
無咩錢升角啲技同裝備 打影域同wb都唔係好夠力
依家有咩可以做到

Thanos係冇制服嗰件

神秘法師改咗同冇改冇分別

仆佢個乖
佢改左咩黎我隻紅女格硬比佢整走左成萬攻

想問係咪有個香港復仇者盟，求入盟

屌你老母 NetMarble！！

咩事

我點撚知尋日睇都4萬6
頭先再睇得返3萬6
佢整過d咩黎

係唔係轉咗隊伍效果咋？

原來係自膠

差幾層影域打埋佢先

一開Game發現多左舊Ctp

就係你d撚人助紂為虐
搞到冇撚晒d高質game玩 個個都垃圾出電話抽蛋game cap錢

英文官網內容留意紅字喇

Please refer to the list below for the skills that have undergone similar changes:

List of fixed characters and their respective skills:

1. Quicksilver (Classic) - Light Speeding (4th skill)

2. Mysterio (Classic) - Sleight of Hand (4th skill)

3. Thanos(Infinity) - Cosmic Rain (4th skill)

4. Shang Chi (Modern)- Chi reflect (Tier-1 passive skill)

※ The bug occurred when the skill was used without any uniforms equipped.

平時買野 1件16% 有時會一野去到100%（好似升裝咁）

已經5日無跌魔方 仲係得471個

垃圾game

新手一問，買左magneto pack, 應該farm loki先？

岩岩send錯圖

叻媽寶又黎自毀長城
過兩日月卡到期，而家真係唔知仲買唔買好
反正最想要既女巫都開左出黎

我已經2個星期無跌過本書

睇第1版

世界頭目公仔下面有個紅色符號
意思係咩

屌你今日有個新同事返工要做好榜樣搞到成朝無上過黎同開驚

開放左究極

即係代表如果比隻boss扣哂d血既話好大機會會輸

即係有終極mode

唔該晒

咁我唔打住啦 新手頂唔到10秒就扣晒

新手打第一個同片間果個級數啦

ctp有冇話點放？邊隻勁就放邊隻

中

我有冰月可以單拖打到 無星/極星/星骸
2099 女美隊 6星3紅既loki 呢3隻單拖就一時時 但組合咗就過少一次

滿咗十本？
如果未滿Ching 都幾非洲

就咁睇你有d角色係要買制服先
Loki睇你自己需要
繼續慢慢養x-man

得5本
我開始懷疑我係唔係中bug,個系統會唔會以為我有10本
賣返一本出去會唔會解決呢個問題

呢家開始養ebony 買左太制服比佢 好似唔錯

書好似無得賣 其他升T3物質儲夠未？

宇宙魔方好似都有600幾粒,其實打得5本書黎都應該儲夠d物質

btw無得賣本書既咩

邊隻要買制服會好d

今日打左5場死神跌左3本

無得賣
之前有bug可以爆上限
我有16本 差100魔方

..........
難聽過粗口

屌你老母叻孖寶

時間線戰鬥仲有冇人用快銀??

打左2日都係一本爆破/速度書都冇

之前特登開好多格黎買exp, norn stone同gear up kit
而家等幾個鐘得先返六格仲要一格貴咁多
仲要咁多用石買
可唔可以退返upgrade d金幣比我

買左一次32張隱卷 77萬

心郁郁想買黑豹，但仲未買6600

刷到呢d卡就會覺得抵啦

通關券幾抵玩

應該係隱藏卷自膠

t2卷揀咩好
諗緊克勞，hulk，黃衫同埋啲工具人（狼人，局長）

T2三子

T3真係好強大

skurge 2099 冰花是但一隻好似好d

究極死神用咩類型角打最好?
仲難打過星孩

唔好意思 冇講清楚
係t2選擇卷

岩岩係到諗iw有邊個無制服，原來falcon無

隊長帶無視迴避，我打到lv9姐，但用cable射到佢一面都係

書真係有排打，依家T3邊隻勁啲？
想集中打一本先 但係揀唔落手

#370

好慘hehe三兄弟得佢成為負累

睇左近兩日fuck媽寶下修Qs，
睇來係為左近月營運賺更多＄
老手低課玩家月咭依Ｄ＄無左都唔介意

主要依兩個月a3電影上映，這game更新a3角色後
帶來一批很大新玩家玩mff，t3更新更吸引很多玩家課金來育成a3電影的角色，
qs這隻實力可屌打t3 a3英雄的舊角色，直接影響新玩家課金選育成這次a3電影的角色，
所以一定要下修qs能力引渡到新玩家課金落更高營利t3資源上，qs今次下修為營利上係唔會睬班傻仔低課舊客架喇

各位高手大家好，我由一週年(內戰)玩到而家，除左星期五之後，極限盟戰都可以拎到6星同位素，請問各位高手，有咩建議可以贏到內戰反派極限盟戰呢？我用我最勁既血蜘蛛，成日都幾差少少，得99500分左右

我反覆睇過第一頁無講先問架，有錯請炳得細力啲

我既T2角色池如下

打錯好多字

係星期五之外

同埋近戰返派極限盟戰

近戰反派最穩都係天啟/sandman
你拎左天啟未 拎左就升6星就好穩過到

升隻天啓

多謝你呀巴打
我未拎天啟呀
輕課慢慢玩，唔夠資源升天啟
咁我FARM下成本低啲既沙人先

收到，多謝啟寶貴意見
我會努力去升天啟
要升左兩姐弟去解鎖，一步一步黎

t2 skurge 仲快喇
穩過100k

我見佢咁易得到e.g. 唔係月卡角
係電影入面又負責搞笑
原來咁有用架

我冇升skurge所以唔知

你隻血g試下裝個增傷比佢，可能過到10萬

For assguard

明白！多謝賜教！我暫時用大部分角色緊無敵裝，個倉仲有成堆
反而無咩增傷特裝，要合併下先

唔好意思順帶一問，近戰反派極限盟戰成日俾隻大蜥蜴扑到我唔識出招，可以用防暈，可陷阱個啲預防嗎？

NO 佢果招係沉默 隻GAME暫時冇特裝係防沉默

知道！
多謝各位巴打厚愛
我平時做CD ROM見問問題會俾人鬧
好彩今次多得你地手下留情

個期多新手多重覆問題
我地老手咪屌囉
正常問啲第一頁無嘅
大部分巴打都會答

我反而好奇巴打
由內戰玩 玩到有Jean
都點解會到現在仲未住全破ABX

送T2 selector個期
我都講過好多次都話揀T2 Skurge可以過近戰反派ABX
身邊啲新手 1個月都唔洗已經全破ABX

是咪無機會過到喇

第一係資質問題……我應該屬於手殘級別，成日都沉默左

第二我講得唔清楚，我由內戰開始玩，玩到雷神3因為做老豆好忙停左，無限之戰先玩返，中間都停左二百幾日，可能因此MISS左啲重要建議

正所謂忙半補牢，未為晚也，我本身都頭痕緊張T2 SELECTOR要黎做咩，因為其本上我所有普通角色都六星晒，而家與衆巴打一席話，勝玩成年GAME, 我過兩日拎到T2 SELECTOR就既刻T2 SKURGE！！！

一個月全破ABX真心好勁
巴打記唔記得以前無極限盟戰個時，個盟戰打到嘔白泡都未打完

血蜘蛛S5>4>3 loop夠冷卻應該唔會俾雪怪沉默
唔夠攻有無搵增物傷角做隊長？

慚愧，我冷卻係爆50%同搵左XMEN隻野獸做隊長

同位素組合洗過載/浩克
執下卡片過十萬唔難

睇少咗你有T2 Carnage
你T2 carnage 應該夠用
唔洗揀Skurge
T2 carnage 應該大力過T2 skurge

我估防忽太低
正常T2 carnage 已經夠力

其實Youtube 好多教學
我求其搵都有
自己唔明點出技就上Youtube睇人點打

係既巴打
咁我去搞搞個忽防同上YOUTUBE進修下
再次多謝你地既金石良言

我係等3技完之前，臨跳上黎前一刻就禁返5技
通常咁樣就冇事

用新星2099+鐳射眼(滿紅做隊長)
唔得就無了

知道巴打
我黎緊星期五試下咁樣打盟戰！

用scarlet witch 打左陣無星WBU
開頭用qs，後尾無聊轉左做sw
不斷loop 5>4>3技
無星由5條血開始就唔識郁，trap左係到任打唔嬲
中左bug

個個狗衝制服 連技能都無睇
4技有mind control
mind control 仲勁過time freeze

想問下大家混沌幣會買d咩 儲到爆左

宇宙北歐

轉載自巴哈

奇異博士：只賣350非買不可 回血8% > 10% 反射40% > 50% 技能也變華麗 就是帥

緋紅女巫：制服效果增傷 + 3技改成盾 4技改成傷害免疫+精神支配 不過2技滯空被拔掉QQ

星駭寂滅：衝著制服效果就必買 終於翻身了 3技增傷+傷害免疫 4技減防 5技多了滯空

烏木邪心：3技滯空精神支配+上45技滯空 應該能無縫免傷了 1技長的也不一樣

星爵：有星2制服可不買 隊長技一樣50% 2345滯空都沒被拔 只是招式變華麗了

浩克破壞者2.0：235技滯空 12技昏迷 4技盾+減防 5技回血+陷阱

戰爭機器：模組很像制裁者漫威傳承QQ 3技盾 45技滯空 應該能無縫免傷

火箭浣熊：制服效果增傷 14技滯空 1技衝擊傷害 2技盾(有BUG技能冇寫) 3技麻痺 5技增傷+傷害免疫 終於能扛影域

跟上一波一樣全部制服都能用 星駭寂滅、浩克破壞者、戰爭機器、火箭浣熊 皆翻身能單打影域

自己試用完覺得非navie t2得WM SL 買得過
HB 23技唔係即時滯空 又短
rocket技能幾好應該都能無縫免傷，不過巴哈好似話傷害唔夠？

Thanos 三攻同位素 用邊套好？

冇留意喎又真係
咁睇黎ebony maw可能都買得過
但又岩岩儲夠買黑豹

WM應該會買

黑豹個pack減價其實會唔會完

Starlord件制服個傷害掂唔掂

而家T2咗未有制服 第一層都唔夠打

一日工具人,一世工具人

買左starlord wm skin ，用後感，如果手上角色唔多又升左嘅可以買黎打影域，特別係wm，宜家半料升，買埋skin變返有用啲

反物質生成器用哂水晶生成會唔會刷新次數

多謝提醒，之前用物攻角都打到hihi
而家用女巫輕鬆過，WBU#9 關一格血都唔使扣

廿九關仲難過三十
我通常都係一隻thanos 過廿九關
三十關求其搵隻top tier 打

賣左500羽毛 先知要用羽毛升 cable

烏木生存力低到仆街 如果打隻大猩猩
台狗話可以無縫既又
我技都出晒都未cd完

Sw勁得好誇張，除左4技外，招3技除左本新識反射同回血，而家仲要有埋攻

更加唔好提未升制服都己經加左15%攻防同制服效果15%物傷減少& +20%精神傷害

我比左個+180 精傷34
勁撚到仆街

屌你老母又無魔方出
成個月都t3唔到一隻

家下black order邊隻係必升 定係升cable/SW好
其他角色都叫夠用 想升原生t2

一定係sw，買埋制服勁到仆街

升到無野升覺諗wb

我又返黎啦
除左BLACK ORDER果兩件
今次D制服買哂.....

Same bb

B咩B你條死基佬....

你琴晚明明唔係咁講

d人想點樣
三名男性以下但係帶夠3隻男

巴哈話小美都偷改到低傷左，有冇巴打feel到

好耐無用小美.....

4/5技得30%咁少咋咩
岩岩去睇

屌你老味 今日個箱任係3隻男性以下 邊條撚樣SET嫁

諗下都知班契弟一定唔會帶咁少男性啦

我已經鋪鋪帶3條女都冇用 一次都冇成功過

已經走左好多次場都係冇用

依d閪條件其實冇人打算要完成 根本wfc

終於成功左 要做任拎水晶

呢d仆街

Wb我覺得有晶既話制服都抵買既，多15%攻防都差好遠，不過我都係升左亡刃兩公婆70 lv，另外果兩隻唔升住，無晒bam

升黎打影域一層囉
無其用途架啦
遲下出50層就要用到

其實另外果三隻wb我升好60lv

啲black order買左制服多幾技滯空技好好多
無制服20層以上已經過唔到

我覺得im iw制服值得更高tier
真係好撚勁

無制服都過到 係手動多d咁解
你地會覺得過唔到會唔會係用得太多無腦高傷

Ds 同狼人都搞掂啦

儲料下隻升jean 定sw 好

QS 升好左

料冇衝突 問題係錢

咁你裝左啲咩

23 25 27 29 一定係組合打
其他層數全部都solo到架 無制服都
有無敵特裝就更加無問題

六星六紅裝8粒iso，20裝，cd滿，基本上除左星骸易死d外，俾個加攻既隊長，其他果四隻係易打

有冇人答到

Jean先
d材料儲住唔用好容易就爆limit

無課新手打coop好似好唔抵

有無人知做奇異果博士D任，3千石夠唔夠做晒呀

Coop要成本咩？

過關卷 時間

唔係太明你問
生成器只係限40次用水晶
用料就轉幾多次都無限
只要有料就得

正常無人咁浪費水晶去Lab shop到轉開3子
第一頁都講咗水晶用制服或者Magento Pack
浪費極都走去抽卡
邊有有人用水晶去轉生成器

即係用哂40次水晶就冇得再用水晶去抽？

冇料抽nova

唔夠 因為個幾粒黑暗反物質石 一粒好似千幾定三千已經

一定唔止依個數
6星卷都2600水晶

原生Epic quest 我估計應該要幾萬
基本上無人用水晶過
無人答到你要幾多
正常慢慢升就得

如果你係大課長 就點用都無所謂

姐係D任幾年都過唔到

無課應該2至3個月
月卡 應該1個月多啲就過到

我估每日40次
不過我未試過

用水晶係後加
所以無咩人會試過用水晶轉
答唔到你

我用鑽抽左40次， 都係得兩粒nova

過關卷 唔值錢
成日event送
過盟戰又送
盟店又有得買

COOP無課更要打
所有無課同有課嘅金幣來源主要都係COOP
不過課1次28蚊升VIP 1真係差遠

用石過？

我見高vip lv 既獎品吸引好多

慢慢打料升角色
符石keep住打就有
第一頁都講咗打WBI 出4色符石
BAM 同CNS 啲料打World Boss都好快有
打1個月World Boss應該好夠料

講多次 正常人唔會用水晶過
隻game event成日送有用資源
keep住玩就好快升完

現在盟店又有event方便買料

玩落就知完全唔吸引
得VIP 1 同 VIP 7 個兩格最值錢

好難搵錢

2600水晶一高6星一高6精通抵唔抵屌

個價一直2600
無抵唔抵

之前一直都無發現到有得咁買
但我今日見佢有時限?

差唔多每星期有一日賣

反物質人同藍驚奇邊個更適合打極限盟戰?
用反物質人有時射射下被斷技 放無敵又被斷

難得出到ctp
不過我無錢買

呢啲先難搞
唔想課金但見到p卡/ctp
真係唔知點好

卡就買 ctp就唔買

屌你老母臭化閪
點閪樣呀你老味

大家都好合作

屌屌屌屌 屌你老母 屌你老母

可能人地已經用哂女角呢

用哂咪撚排啦屌

用哂女角就唔比人再玩
打機姐唔洗咁認真

有冇巴買左窩物先新衫？買唔買得過？

我都有諗過係咁
但係......
我有無咁撚黑呀！
兩個都三隻男

睇下你係咩情況

跟機問下火箭兔新衫買唔買得過？

其實兩套都買得過

今次係3名男性英雄
佢都錯唔曬
不過帶兩隻男英雄都係扑街要屌下

謝巴

烏木屈到

英文係male character
唔知邊個岩

宜家ds係咪5424242

世紀難題 差磁力王 鐳射眼 羅剎就拎靈鳥
用3張t2卷升佢地好 跟住 羽毛同水晶 升cable
還是係慢慢升呢3隻野 拎完靈鳥先 再升cable

唔急咪慢慢升
Jean點都排Cable前面
Cable得極盟有用

因為升cable 想拎sw同天啟

個人認為升咗Jean先
不過你想拎SW同天啟咪升Cable囉
無話要跟死一個玩法

Jean係用羽毛定係黑暗反物質？

俾你拎到你都未必夠資源連續升3個wb

話雖如此 如果你真係好鍾意SW/天啟 咁咪去馬 反正全部wb理論上都要養

因為買左SW制服
同埋唔知有鋪癮想拎哂所有角色 就算拎左都唔夠錢去升

deadpool唔出
X-Men 仲有一部份角色雪藏緊
究竟隻game生唔生性

Deadpool 唔出 真係屌
我仲等佢出 幫佢含撚every day

如果出X博士會點 係唔係拎架輪椅車埋去

紅女巫日日升4.2%潛力

你自己都講咗
睇你card set缺d咩stat

Jean用羽毛
SW用反物質

白金盒又出5星卷

幾時先中高階6星或T2卷

btw 準備新post

仆街我都係

我諗應該要儲 升左cable 拎得sw 再決定用唔用券t3隻野 就算拎左jean 無資源升都無用

呢個鐘數仲有無人

有

仲咁多人既

無

勁on9
頭先係另一個post講個濕勁新進歌手唱歌差跳舞屎都比人屌話大陸狗唔支持廣東話
點知一入去睇佢地d post
即刻知咩事

打緊佔領

[I/A] Marvel Future Fight [22] 改弱Quicksliver 下個又到邊個